721 民陣話銅鑼灣行去中環

【 721重要通知 】

經過兩日商討，民陣有信心721遊行會取得不反對通知書。以下為最新的行動安排︰

獨立調查 捍衛法治 守護真相 重申五大訴求
2019年7月21日（日）
下午3時維園集合起步，往終審法院，在遮打道結束遊行

====Q&A====
1. 為何將集會改遊行？
民陣得悉原定各區地區遊行日期都有所更改，並考慮到近日局勢，認為改為遊行較為適當。

2. 為何將終點定在中環？
今次遊行，重中之重的訴求是要求成立由法官主持的獨立調查委員會，我們認為遊行到終審法院正義女神像前，突顯我們的訴求，正是為了捍衛香港的法治。

3. 民陣721後會有其他行動嗎？
目前可以預視到的行動包括在8月31日（人大831決定五周年）、10月1日等，民間有意發起與五大訴求相關行動。

至於其他時間，則視乎局勢發展，尤其是林鄭月娥政府的回應。

推

去到pp出邊直行定轉右
大家識啦

ok

轉右係空地去果度做咩

推呀

緊要po點解冇人入

中銀係咪喺隔離?
萬一班暴徒衝入去點算

push

都好過政總既

大家一齊推po

721見

721港島見

人手置頂

民陣最近咁聽民意既
成日睇連登

推推推 721見

721!

附近好似有空地集會？

721

黃金廣場內分手，在時代門外再聚

721見見見

佢連我個冇人推嘅司法post都參考埋

721港島

我冇嘢講

721港島見!

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

但調返轉行就最好啦
銅鑼灣完

老銅去中環

好過政總

我無嘢講

繼彩彈 牧童笛攻勢後：再有新攻勢！請入！

繼彩彈 牧童笛攻勢後：再有新攻勢！請入！

繼彩彈 牧童笛攻勢後：再有新攻勢！請入！

繼續推

乜撚嘢係重中之重

推埋其他po

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

到時見

調轉行得唔得先 銅鑼灣結束先刺激架嘛
返到金鍾又要任食催淚彈

佔領中環 正式啟動

可以落中環嘅

個人覺得調轉下次可以試試

今次都係對準翻目標好啲

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

去律政中心都唔錯 舊政總

銅鑼灣完方便呀！明唔明

梗係中途插隊
行足全程
行到自已脚軟

由今日起淨係推 721 嘅 post！

多300米炸清

推到成個連登都知改咗地點

佔領中環，正式啟動

唔緊要
點都要出黎！！
去到金鐘或中環後再自行決定點行動
人數最重要

勇武派可以保留體力靜待合適時機
自問體力好既可以參加埋遊行
和理非從後支援
唔理衝唔衝 721金鐘

紅棉道轉左,花園道轉左

7.21見

如果組織一隊人用黑布蒙眼咁行去終審有無得諗

又可以去中銀
又可以落置地搞鳩班ibanker

Push

中環 上環 西環 想去西環睇太陽照常升起

中環紅日算唔算多人

多外國勢力

721維園見

唔準搞中環

第日開唔到市好大件事

咪就係囉

禮賓府
中聯辦

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

推全民上街

同我推撚爆佢

多菲律賓人?

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

推推

同我推爆

唔好搞到中環開唔到市

721 港島見

支持

【勇武】逐步建立香港武裝力量

推
支持

好
冇問題

中環有IFC

抱歉講句中環唔湯唔水
不及銅鑼灣又不及金鐘

直行咪西環

所以我另一cm話調返轉行最好啦

班冒警暴徒冇性架
佢地攞棍盾衝入中銀搶劫點算 有必要時必須行使公民拘捕權

721港島見！

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

遊行最低消費夏愨道

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母

721 港島見！

正式啟動

Can’t agger more

okay

研究地形 研究戰略

爆

佢

唔盡你地搞中環
話哂香港心臟
搞衰香港點算

兄弟爬山！解散後自由活動！！！

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

pish

between, 重中你老母之重

真佔中

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

好

推！

正義道的分岔口

push
721見

我驚我老豆行唔哂全程

多謝多謝

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

推
另外 借一借個位黎

民調眾籌
資料係上星期左右 未更新
我地唔可以俾手足 餓住個肚做野

銀行有好多錢，佢地會同你死過
馬會都係
呢啲地方亂下好啦，不適合衝

唔理幾點鐘
21落金鐘

文宣

pish